向撐港議員Ted Cruz誠懇道歉. 求大家繼續支持國際手足.

星期六清晨, 我唔訓覺, 就係為左睇《香港人民自由和選擇法案》通過. 所以我睇到個法案被reject, 我好嬲. 後來係果日, 我越諗越嬲. 後來仲係屌Ted Cruz, 仲祝佢係2022年選輸.

但後來諗諗下, 我的確對法案未夠了解, 而Ted Cruz提出既疑慮係合理. 而且Ted Cruz一直做左唔少野幫香港. 但我因為少少野而完全否定Ted Cruz, 係我唔夠信任手足, 完全係我既錯.

所以, 我在此向撐港手足Ted Cruz誠心道歉. 呢件事完全係我既錯.
希望有關《香港人民自由和選擇法案》既爭吵, 可以隨住我呢一個post了結.

另外, 想補充小小
1) 提出《香港人民自由和選擇法案》既兩位議員 (共和黨Adam Kinzinger+民主黨Tom Malinowski), 都係有心人. 法案或者唔夠完善, 但佢地兩位都係真心想幫香港人, 點都好感謝佢地.

2) hkdc, 羅冠聰等人力推《香港人民自由和選擇法案》, 亦真心想幫香港手足. 亦非常感謝佢地.

3) 任何手足, 不論留守香港或離開, 永遠都係手足. 永遠尊重各位手足既自主決定.
如果手足有危險, 我建議盡快走.
但如果手足走唔到, 仲有唔少同路人留係香港和你繼續抗爭. 唔駛放棄.

- 今次件事, 各方唔少人都係真心想幫香港, 最錯既只係我呢個旁邊鶴尻噏. 大家可以唔原諒我, 但我請求大家繼續支持國際撐港手足, 包括Ted Cruz, Adam Kinzinger, Tom Malinowski, hkdc, 羅冠聰等等.

而且好似羅冠聰咁講, 法案基本上獲絕大多數議員支持, 而且亦會以審查機制釋除議員疑慮. 相信法案經調整後, 明年再提案時亦會有極大機會通過. 我唔應該太灰心, 希望大家都保持希望.

- 另外, 我唔期望大家原諒, 但請求大家繼續支持黃色電影圈.
香港淪陷, 守衛本土文化就更重要. 黃色電影圈正是文化保衛戰既重要環節.
請求大家唔好因為我既魯莽, 放棄支持《夜香‧鴛鴦‧深水埗》, 《一秒拳王》, 《狂舞派3》等黃圈電影.

誠懇感謝各位手足.

羅冠聰: 繼續爭取「香港難民法案」通過, 以審查機制釋除議員疑慮

【有片 + 字幕】Ted Cruz 親身解釋佢點解反對 《香港人民自由和選擇法案

其實你個d唔算鬧，你睇下跟你尾個班

但點都好，我唔應該加火
希望相關罵戰可隨呢個post而了結

希望各位關注點唔係議員點做，係點解咁做
唔好好似敖犬咁
好多兩黨參眾議員不論為自由民主為政治籌碼都好落力為香港發聲同埋出力

癲爺唔洗訓

算你啦
幫推

感謝手足

Thank you手足

Thx

你點會係五毛？完全相信手足你

都係手足黎既，係唔同位置付出既手足。
當然，前線手足點都係極重要，要優先顧及佢哋安危。

好心你無政治智慧同前膽性
就咪撚成日開post帶風向

小弟以後會醒水
唔熟既野，唔會再加把咀尻噏

最撚弱智就係呢啲認侵作父嘅傻仔，凡是侵side做的，都必然擁護，必須支持。正宗俾人賣咗仲要幫人數錢。

問題係Ted Cruz之前出好多力幫香港
唔應該因為少少野而完全否定Ted Cruz。呢點係我錯。

點完火之後喺連登道歉就算
有堆人跟左你上twitter罵ted cruz點計
起碼上返twitter post先叫有誠意掛

好多左膠仲早過我屌Ted Cruz, 我都控制唔到 （我係Twitter所有accounts 無屌過Ted）
好似wilfred chan呢d死左膠，亦唔會因為我三言兩語停止屌。

望體諒。

受屌

多謝你！

也感謝手足你

開post都冇用
Twitter嗰班一係當自己孫中山咁出征一係就敖狗之流趁機屌共和黨

不過樓豬冇政治智慧就唔該收聲，唔好成日帶錯風向，一係就帶啲實冇錯嘅e.g.叫人旁聽寫信
到底柒夠未？

Democrats咪一樣幫好多，連登仔咪一樣屌到上天
啲雙重標準都痴撚線

衝動之後後悔今次無咩損失

劉備衝動反攻東吳老命都賠埋呀

總之幫香港手足既，就支持多謝，無分黨派

Ted Cruz做得啱㗎... 共諜入曬去仲大鑊 到時避難嘅地方都無

沾滿西水和精液的condom
認為自己雖然協助及
保護主人滿足獸慾
但0.01厚度 卻令主人
有減低快感的「風險」
在被沖落坑渠之前
向主人作出最後致歉

小弟受教

我會警醒自己，學習做更好既人幫手足

希望其他連登手足有你咁勇於承擔責任
錯就錯唔係屌完走咗算

仲有，講乜做乜唔好跟車太貼

英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

不如op你叫班走左路嘅自稱打國際線中二病收聲好唔好，佢地個態度真係好黑人憎

其實係
呢單野無奸人（提出與反對法案既人，都唔係壞人），只係我柒左

其實都提左好多次
1) 唔可以當自己係大帝, 咩都香港優先
2) 太多五毛, 登粉, 敖狗之流係到搞混局

我控制唔到wilfred chan呢類死左膠，有d左膠仲係講相返意見都block。
抱歉

會吸取教訓，以後我會更小心

衰咗就要小心啲 有進步空間就重新嚟過

係無咩用
跟左風向屌嗰堆唔會因為咁而sorry
而喺連登道歉就更加無用
受害者又唔會理 屌嗰個平台twitter更加無佢把聲
純屬自我安慰

道歉畀啲誠意好冇

以後會更小心醒水，感謝手足教誨

Push

佢哋冇欠左香港人，所以點解國際線咁重要，就係不停要游說工作，令到佢哋繼續及加強幫助香港人

最大底線，露更多會被ban

完全明白

感謝各位手足諒解

香港人唔熟美國政治嘢就收嗲。記住，人哋係美國人唔係香港人。

明白

你邊位

你出個咁既悔過po，叫獒狗點落得台

Ted仲係好嬲 樓主害左香港
樓主對唔對得住坐緊嘅手足
快d買機票跪地認錯

人地做唔做 我地真係冇資格指指點點

其實係，我都要反省檢討

其實今次咪即係民建聯平時屈泛民阻礙撥款咁
整啲糖衣毒藥提案出嚟想陷人不義

道你條命

林夕上咗身？ 有冇配音樂？

香港人變左陳同佳

我相信提出與反對法案既議員，都係真心想幫香港。
今次只係我柒左

推

咁唔該你以後就公平D講民主共和兩黨
個立場一少少唔同你一樣就屌人左膠呢樣果樣
唔好淨係講共和黨時就理性理性 了解了解
但一講到民主黨 少少唔順你意就死左膠 極左

我舉個例
AOC你夠唔鐘意喇 間唔中就出Post狙擊
但係你知唔知上年App Store將HKMap落架時
AOC同埋Ted Cruz加埋其他一堆議員有聯名信去比Tim Cook去反應

AOC同其他民主黨好明顯係無好似共和黨咁為香港經常出聲
但你要做的唔係去屌佢地
你反而係要Lobby 爭取佢地支持
要屌就留比美國人去屌佢地
如果唔係美國點解有Lobby呢個系統存在?

最後我Quote番上年天琦封比香港人的信的其中兩句

任何幫香港既人，我都支持，無分黨派

知錯能改就得

果堆好多係美國公民來的
Wilfred Chan應該喺美國仲多過喺香港
佢哋係有票，有資格屌美國政客
幫香港亦唔係佢地唯一目的
我地冇票，亦冇資格對美國內政諸多要求
香港抗爭就係要靠返我地自己背負

其實唔好諗到自己咁高好唔好

加油
by 愛護連狗力量 主席

有錯肯道歉肯改過先係正常手足
好似班五毛狗咁冷嘲熱諷老鳳一撚定發火

感謝老鳳

Wow

樓主又冇話自己一定啱
連登仔易跟風向怪得邊個

香港人應該到海外建立新聯盟，雖然美國參議院未通過「香港法案」，但香港人仍然可以在紐約或三藩市申請難民移民，只是會有quota限制。我推薦一個好律師Laurence Borten

他的收費係中間偏低價。

支持久

無論點樣
我今次係做錯, 無得瀨其他人, 我一定要道歉兼反省

難得

佢會mon post?

pull

2

3

twitter 講 la

有心就得 覺得自己有不足大方承認係美德

打返篇英文道歉信好d bo

笠乜嘢水？你隻左膠日日開風向post引人屌GOP，屌你老母

樓主就係連登敖卓軒

欣賞你肯承認錯誤

我貼咁多撐共和黨既posts, 包括ted cruz, 都話我帶風向屌共和黨?

你(左翼狙擊手 = 係窮啊屌你個閪 = 188411)就唔只一日屌本土派

樓主建議你睇吓呢條片解釋點解ted cruz反對、美國對收難民咁緊但係英國對BNO就咁鬆

好, 會搵時間聰

俾人出賣仲要道歉, 何必作賤自己!

咁多連登仔以為自己係美國人
一個美國優先+驚間諜就屎眼都幫人奶埋，咁大愛體諒美國利益，咁邊個體諒手足 ？

知錯咪好囉垃圾

對唔住

佢熱狗黎嫁

你又想我post出嚟，ok

你唔post, 我咪唔post
你要繼續post, 我咪繼續post.

以後會盡力報答大家既體諒

佢支持香港係因為需要跟隨美國社會期望，反對一項兩黨共識嘅議案多數都係因為喺政壇想突出自己，全部都係基於自己利益考慮，你冇需要否定佢或者向佢道歉

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向Ted cruz道歉一聲

我仲係幼稚園

澄清: 共和黨有份提出《香港人民自由和選擇法案》, 並非左膠賣國法案

連登敖卓軒，泛民國際線

唔撚夠講就屈熱狗風屈五毛，Cap兩張老屈唔夠架，我成個data base夠我365日每日屌死你隻泛民左膠啊

左膠死全家

Message from Ted Cruz

你係度貼既野, 我係呢個post度己經道左歉.
我夠有你既data base, 但我其實唔係咁想同係鬥落去. 你點先肯放過我?

見到Ted Cruz 個名你都應該醒水，保持兩秒距離啦

[行動post] 2021 YEAR OF RESTART

pin

知錯能改

支持樓主奶埋屎眼道歉，唔好激嬲Ted Cruz 呀

一定會受教改善

下次睇定D先啦
Ted Cruz track record咁好諗都唔諗就咬

明白
一定會吸取教訓

不如搵方法令佢地知道隻ngo 賤畜係259
完全唔係代表緊香港人發聲好過啦

做多一個月twitter戰線

雖然Ted好撐大家 但今次佢一定好反感
多謝晒樓豬

我鍾意Wyman多啲

再感謝各位手足

大大感謝

push

用下腦先啦 以為你係傲狗